費達拿對拿度，算唔算係網球史上最佳 rivalry ？

威廉斯姊妹呢？

大S 細S?

Djokovic vs nadal

Sampras vs Agassi

仲有 Hingis vs Williams

網球女人行埋一二邊先，速度力度都完全唔係果回事。

Borg vs Mcenroe
電影都出埋

都幾肯定 Fedal 之後一定會出電影 / 紀錄片

朗拿度勁d wo

次次都輸... 似林李多d
林＝細
李＝大